睇完成條片唔笑我切

Ok ok

真係無笑

睇埋垃圾悶片 不如睇你打交算啦

切咩呀 又唔講清楚 到時又賴皮

唔洗喎 都冇諗住找數😂